msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: .\extensions\development\nimbit\source\tracklist.cpp
msgid "[Nimbit]%(1:1)%% uploaded"
msgstr "%(1:1)%% 上传"

#: .\extensions\development\nimbit\source\manager.cpp
msgid "[Nimbit]-- Add a new Product --"
msgstr "-- 添加一个新产品 --"

#: .\extensions\development\nimbit\source\tracklist.cpp
msgid "[Nimbit]Add"
msgstr "添加"

#: .\extensions\development\nimbit\source\tracklist.cpp
msgid "[Nimbit]File"
msgstr "文件"

#: .\extensions\development\nimbit\source\tracklist.cpp
msgid "[Nimbit]Invalid Format"
msgstr "无效的格式"

#: .\extensions\development\nimbit\source\manager.cpp
msgid "[Nimbit]Login failed. Please note that usernames and passwords are case sensitive."
msgstr "登录失败。请注意用户名及密码是区分大小写的。"

#: .\extensions\development\nimbit\source\tracklist.cpp
msgid "[Nimbit]Multiple Tracks Selected"
msgstr "已选择多条音轨"

#: .\extensions\development\nimbit\source\plugversion.h
msgid "[Nimbit]Nimbit Client"
msgstr "Nimbit 客户"

#: .\extensions\development\nimbit\source\plugversion.h
msgid "[Nimbit]Nimbit Support"
msgstr "Nimbit支持"

#: .\extensions\development\nimbit\source\manager.cpp
msgid "[Nimbit]Refresh"
msgstr "刷新"

#: .\extensions\development\nimbit\source\tracklist.cpp
msgid "[Nimbit]Remove"
msgstr "移除"

#: .\extensions\development\nimbit\source\tracklist.cpp
msgid "[Nimbit]Replace"
msgstr "替代"

#: .\extensions\development\nimbit\source\plugversion.h
msgid "[Nimbit]Sell and promote your music Direct-to-Fan on Nimbit"
msgstr "在Nimbit上直接向粉丝售卖并促销你的音乐"

#: .\extensions\development\nimbit\source\manager.cpp
msgid "[Nimbit]Session expired. Please login again."
msgstr "超时。请重新登录。"

#: .\extensions\development\nimbit\source\tracklist.cpp
msgid "[Nimbit]State"
msgstr "状态"

#: .\extensions\development\nimbit\source\tracklist.cpp
msgid "[Nimbit]The file format is not supported (WAV 44.1 Khz expected)."
msgstr "不支持文件格式"

#: .\extensions\development\nimbit\source\tracklist.cpp
msgid "[Nimbit]Track"
msgstr "音轨"

#: .\extensions\development\nimbit\source\manager.cpp
msgid "[Nimbit]Untitled"
msgstr "未命名"

#: .\extensions\development\nimbit\source\tracklist.cpp
msgid "[Nimbit]Upload Complete"
msgstr "上传完成"

#: .\extensions\development\nimbit\source\tracklist.cpp
msgid "[Nimbit]Upload Failed"
msgstr "上传失败"

#: .\extensions\development\nimbit\source\manager.cpp
msgid "[Nimbit]Upload failed!"
msgstr "上传失败!"

#: .\extensions\development\nimbit\source\plugversion.h
msgid "[Nimbit]Upload to Nimbit"
msgstr "上传至Nimbit"

#: .\extensions\development\nimbit\source\tracklist.cpp
msgid "[Nimbit]Uploaded"
msgstr "已上传"

#: .\extensions\development\nimbit\source\resourcetypes.cpp
msgid "[Nimbit][no title]"
msgstr "无标题"

